Documento gerado sob autenticação Nº ENQ.904.550.IBH, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             3431                  de  11/05/2018
A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições
que lhe foram conferidas pela Portaria nº 7678, de 30 de setembro de 2016, do Magnífico Reitor, e conforme
a Solicitação de Afastamento n°46164,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997,  VÂNIA CRISTINA SANTOS PEREIRA (Siape: 6355656 ),
 para substituir  automaticamente  MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA (Siape: 0354315 ), Pró-Reitor de Gestão de
Pessoas,  Código  CD-2,  em seu  afastamento  no  país,  no  período  de  15/05/2018  a  16/05/2018,  com o
decorrente pagamento das vantagens por 2 dias.
JANE FRAGA TUTIKIAN 
Vice-Reitora
